因管理不善及不務正業而令評價節節下降並出現多次重大驚險意外又年年加價的黨鐵被杏花邨居民投訴抗議狂加管理費

【Now新聞台】一批杏花邨居民到港鐵總部抗議，不滿港鐵管理不善令屋苑保險費大增。

幾十名杏花邨居民帶着1700名居民簽名，到九龍灣港鐵總部抗議。

居民指，2017年颱風「天鴿」肆虐杏花邨，作為屋苑管理公司的港鐵無吸取教訓，2018年「山竹」對杏花邨的破壞更為嚴重，令杏花邨的保險費由原本500萬，增至今年的2000萬，加重居民負擔。

而由於合約訂明，港鐵可收取屋苑支出百分之八的經理人酬金，保費增加變相令港鐵管理不善，酬金反而越多，最近更增加超過一成管理費。

居民要求港鐵削減管理費及酬金，港鐵派代表接收居民簽名，並承諾會回覆居民。

發展商最賺錢未必係賣樓
壟斷到旗下樓盤嘅物業管理先最賺錢
賣樓賺一次 物業管理賺足你幾十年 仲要係包賺錢唔會蝕